高天鷲表示到現場武力支援

你班仆街差佬

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

班差佬咪同雞一樣，收咗人工，除褲俾習近平屌屎忽都重得呀

差佬邊有好人㗎，醒吓啦！差佬嚟咋！有牌爛仔呀！見呀婆都姦嗰啲呀！雞都高尚過佢哋呀！

好仔唔當差，當差冇好仔呀！